# Проект: «Отчет по разработке облачного сервиса (SAAS) для автоматизации соответствия законодательству по защите персональных данных»
## Особенности: 
Работа с реальным заказчиком, проект нужен не только для университета, но и для организации-заказчика.
##  Цели:
Написание отчета для заказчика по облачному сервису для автоматизации соответствия законодательству по защите персональных данных, а также написание статьи по данной теме.
## Задачи:
1. Поиск информации по данной теме.
2. Анализ необходимости создания данного продукта и отчет по проведению данного анализа.
3. Поиск информации для статьи, поиск площадки, написание статьи.

Ссылка на Гитлаб: https://gitlab.com/Darya1999/saas-otchet

## Участники
| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|------------------------------|
| 171-341         | @Darya1999     | Решетникова Д.А.            |


## Личный вклад участников

### Решетникова Д.А.
Делаю проект единолично.